﻿# Информация о проектах RB.Stats

1. **RB.Stats.DB**

    База данных, в которой хранится полученные от RTS Board данные.

2. **RB.Stats.DB.Manage**

    Консольная утилита для управления БД. В основном для накатывания миграций.

3. **RB.Stats.Data.Receiver**

    Библиотека классов для получения данных от RTS Board

4. **RB.Stats.Data.Processor**

    Библиотека класса для обработки полученных данных от RTS Board и их сохранение в БД

5. **RB.Stats.Service.Private**

    Консольное приожение, которое запускает local-host сервер. На данном сервере доступны методы веб-апи, которые  позволяют управлять процессом получения и сохранения данных в **БД RB.Stats.Db**.

5. **RB.Stats.Service.Public**

    Консольное приожение, которое запускает local-host сервер. На данном сервере доступны методы веб-апи, которые  позволяют получать данные из **БД RB.Stats.Db**.

